初選候選人因為參加初選而懷疑犯國安法，同樣根據， 投票果60萬人咪一樣犯國安法？

初選候選人因為參加初選而懷疑犯國安法，同樣根據， 投票果60萬人咪一樣犯國安法？

班狗唔拉你只係未輪到你， 一有咩事就拎黎引用加刑

今次有機會坐監都唔移民等拉？

btw, 初選結果流出最新消息係點